狗狗睇醫生問價

前幾日狗狗唔見咗之後搵返
但佢啲毛俾人剃曬仲剃到成身損曬
個主人摸佢就會震 開始好驚人

請問呢個情況帶狗狗去睇醫生大約要幾多錢？
同埋要點做先可以令狗狗平伏情緒？
感謝

Up

咪幾舊水至千零，當呢到獸醫診所 ？

應該要幾千萬嚟醫個主人先

On9

唔好蹝錢啦...

睇心理醫生? 去搵傳心師囉

你睇得獸醫就預咗要放低幾嚿先㗎啦
不過唔使開藥應該平啲

好啦唔該曬

其實我唔係個主人 幫朋友問下 唔使下下人生攻擊嘅

唔該ching 因為唔知點搵 先會喺度問

問下價都俾人鬧

貴係咪唔睇先

會員（阿信）me係鬼仔#99568已經退出左連登喇？
未裸跑喎
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑
[/quote]